記者要問嘅 唔係警察有無著黑衫扮示威者 而係：「有無警察著白衫恐怖襲擊市民」

鄧ＳＩＲ講到話會扮成唔同既人，咁白衫會唔會扮呢？或者北角打人果班，又會唔會有差人混左入去呢？

我地寫左一份英文版o既 對警察的指控
Topic: HKPF performed lawless acts to justify their brutality

Police disguised as protesters to initiate clashes by throwing bricks and petrol bombs, and set fires on the streets.
Why? To incite public anger toward the police to justify the savage suppression against protesters.

Police permitted the mass assault at the railway station by triads.
Why? To terrorize and establish dominance over civilians.

Framing protesters with offensive weapons and suppressing them with extreme violence and extrajudicial force.
Why? To portray the illusion of an ungovernable city to rationalize police brutality.

Conclusion: The HKPF used violence and fear to control and silence the current and future protesters.

有記者尋日問咗鄧強 都係答唔會做犯法野